### Résumé du besoin :



### Specs :

- [ ] 





> Je m'assure que:
> - J'ai mis les labels qui correspondent à mon issue ("back", "front", "ia", et la "priority::X")
> - C'est une proposition de nouvelle fonctionnalité (et pas un bug)